朕懷疑光頭sir有鼠疫 要求張光頭sir隔離

仲有上過北京既膠官

推